小心包抄 銅鑼灣ikea出面有防暴狗

1743，銅鑼灣IKEA有防暴上地面；銅鑼灣站E出口仍開放。 #現場情況

有裝備嘅唔好搭天星小輪在尖沙咀落船呀！碼頭外PTU布防呀！